【三點九沈大師】大師：下禮拜留意中移動

【三點九沈大師】大師：下禮拜留意中移動

2017-2-10 15:45:27

之前大師成日打錯字，依家轉行拍片算

中移動本嚟就已經死吓死吓，師父加多腳落去，指數股，下星期一考慮要沽張細期賺少少飯錢

師兄我有唔同睇法
有冇可能資金流出中移動
流入肛交所同700，繼續帶往個市？
因為仲有個23800阻力位啊
仲有星期一係10號後第一個交易日
應該點都會夾下月供撚

個人睇法今日大市明顯資金量唔足，師父幾百watt大光燈射足一個禮拜，都要換吓燈膽㗎，呢一水資金估係先前強國限制走資嗰批，狂買強國股，第二時香港上市嘅強國股派息要派返港幣，可以變相走部份資金，我估係嗰批錢啩?正在參透師父講話，佢咁點中移動名我就驚暫時呢波資金要停吓

今日大觸day low收，大C祝福功德無量

有冇師兄會打番重點出黎

仆街大師, 我屌你咩. 我仲坐緊成百蚊既中移動ga

大師救滄生，你條仆街竟然唔領情。

咪係，反正都係坐艇，坐多陣有乜所謂

師父普渡眾生

下週似會趺多啲